大家好，我就係嗰個ptgf嘅學校校長，我見大家討論我學校得咁熱烈，所以開多個

屌你老母,成班都做戲為上位,係唔撚係你學校有份功課要你咁樣做啊? 垃圾中學雞

見兩個鐘都冇人理你， 我應下你啦